20200822我愛中間淳太

20200822 12:00 日テレメレンゲの気持ち

日テレ台

咁矇

呢排咁多post

Chrome Hearts口罩

呢個星期じゅんだ曝光率多
重岡大毅都踩24個鐘宣傳

下星期應該無咁多

CLS 呢排真係勁多重岡睇
BTW 估唔到英文考試發表咁hea
仲以為起碼會叫佢show兩句